幾時發動全港罷工

好撚辛苦

明明交通癱瘓曬都逼人返

個777真係垃圾

算啦 聽日準時返工